我正式宣佈港詭實錄係奶共遊戲

我係佢個steam度打左幾次光復香港時代革命,都del我留言

大家真係唔好買

驚到連封鎖理由都冇

收到

《港詭實錄》是一款以中國香港都市傳說為題材的第一人稱恐怖冒險遊戲。故事講述一群年輕人為了錄製探靈節目“逃出靈界點”，來到九龍城寨遺址。

55

佢真係改D唔改D,下面簡介就冇寫中國,上面簡介就有

好耐已經講過

垃圾驚

仲要del留言,所以你唔會見到任何鬧佢地既留言

好似話有一半製作組嘅都係中國大陸人

POST去PTT啦

支那畜扮乜野港產

我已經係我D SNS野轉緊出去

推

pish 奶共game

呢隻game 就算要玩都玩crack版

[長文] 要革命，請先革了自己的命